(非引戰！！)不得不佩服大陸手機廠既創意，真心幾特別！

推mon有小米 華為magic 2
升降有vivo oppo
呢個真係意想不到
雙屏黎實現全面屏

蘋果真係得返ios可以j下

外置前置鏡頭都未有喎

比較想要屏下鏡頭多d

前鏡頭真係極無謂，白痴港女傻仔先用，取消佢就係最好ge消滅m字額方法!!!!

以後前置鏡頭一律外置!!!!

又多舊野要帶
唔夠科技感喎清

科技既野 係idog先會拎住幾年前既成功打飛機

咁又唔好引戰
apple除左帶領朝流 軟件外
個高階尊貴既感覺都係大陸機做唔到

留意返，屏幕係大陸用詞

香港用螢幕/熒幕

1996年啲 email 電腦砌機廣告

陳奕迅既shall we talk都係熒幕

我都唔明屏乜鬼幕

屏蔽、屏障、屏風

全部都係遮住野既意思

而熒幕、螢幕、螢光幕係用黎顯示

根本錯到離柒曬大譜

D大陸佬正一白痴

sor
聽條友講講下都比佢教壞左
但呢個唔係重點

前後同一個mon顯示一樣的野

全面屏應該點叫?
全面熒?
IPHONE 個隻係咪叫劉海熒?

Full size 芒

屏你老母大陸佬

你想消滅廣東話?點解要用英文

小僧係香港化緣架

走啦大陸佬，我屌你老母

前LCD後OLED ,如果小米出我會買黎試下,ZTE 黨企就望下算

講真，創意無限，外形真係j得落
可惜係大陸機

想放棄我地既母語?你同7婆有咩分別

政治觀感唔鍾意中國，用呢個理據反佢okay。

但客觀咁睇大陸機呢幾年係勁，冇咩好反。

不過一陣啲連登仔又衝出嚟又監控乜乜柒柒架，講真root完刷個XDA rom咪一鳩樣

利申：用大陸機自己刷rom

將4年前俄佬嘅設計偷咗=好有創意

根本就唔係大陸定香港問題囉好冇。
螢幕係之所以用個「螢」字，係因為以前CRT真係「螢光」，由「螢光幕」簡化為「螢幕」；
當年LCD電視橫空降世，又大又闊又薄成塊屏風咁，所以叫「顯示屏」，之後就同「幕」合為一體變成「屏幕」。
咁掛住「螢幕」，去用CRT啦你

M字額

躝返支那啦

啱啱搵到70年代已經有用「屏幕」呢個詞語

推mon樓主漏咗find x

支那屎為最新創意設計 - FlyPods Pro

屏同幕有咩分別？
將兩個名拍同一樣野既字合埋一齊係咪戇鳩

支那狗呢隻野識唔識爆炸先？

都兩樣完全唔同嘅idea

大陸打手都幾特別

睇埋個ui
好似都幾有諗法
建議大家睇完再講

後mon應該用e ink，可以造薄啲

係香港用英文都屌？

你叫上面情何以堪

歐化中文
當然你可以繼續話官方字on9嘅

apple只係得返個高階尊貴既感覺
不過港女同蝗都用，可以用佢地一齊尊貴一齊高階

本身兩個字係由兩個意思組成， 螢+幕， 顯示+屏， 螢對顯示， 幕對屏， 支那用字就將兩個字後面果個意思合成一個新字， 但只係得返一個意思喎

咩叫全面MON?就咁聽都唔知咩黎，搵野黎攪!

後面加多個MON?
呢D野真係同雙手持槍一樣ON9，你每次只可以用一個MON咁俾幾百個MON你都無用啦，試下玩摺MON啦，好似NDS咁打開就兩個MON。

其次D都想講，而家D大面積比MON其實會無位揸手，邊位容易感應到揸電話既手指肉，而且D電話直筆LAK又泡光，有D人又要貼個圈揸手，不如出D背有軟扣既啦。

唔裝得case

lm

無錯，背後有個mon嘅原因唔同，yota為多個e ink睇書，佢係多個彩色mon做鏡

忍唔住要留言
究竟有冇睇清楚
佢整多個mon原意係可以用後面鏡頭嚟自拍
咁就可以cut咗前置鏡頭
並唔係亂咁加個mon

明明個設計就幾好
好過屌米mix3嗰啲要整出嚟先自拍到啦
又冇零件損耗
佢前面mon用LCD都做到咁真係冇得唔讚
後面熄咗mon可以好似冇mon咁真係幾勁喎

一部機要成個整體咁去睇

唔係做到=好
你依家只係睇到個gimmick
但耐用性? 安全性? 保養?

好條毛
你應該係全屋都冇一樣嘢係個design係靚
依個根本係設計災難